笑波子以香港第一YouTuber名義向多名外國明星獻醜

乜Q嘢smilingboris柒撚到，啲鬼佬唔知就以為個個香港人都係鳩鳩下

屌點解佢有呢個機會

帳面上香港佢最多訂閱
已經唔洗我make佢famous

搭住Gal Gadot影相

得達哥/Ming仔有料代表香港

已訂閱

打手？

有意思咩

笑撚到

睇得多，真係會鳩鳩下

收到風樓主復原咗

奶共達代表中國就差唔多

7到..你話你係第二度CAP又好,個FD SHARE又好...你依家咁樣取消番真係同關家姐有得揮..

戇撚鳩 咁既撚屌都可以？ 完啦

未呀，仲有幾個account要unsub

唉
連燈仔愈反
笑波子就愈紅
搵嘅錢就愈多
而家仲有得同gal gadot影相

竟然可以同gal gadot影相 握手

有六十萬個小學雞支持

大J都要收皮了
笑波子天下第一